一人一個要改既壞習慣

著緊人重多過著緊自己

叫雞

上連登

鐘意hea

上連登
明明唔想上都禁入黎

日日打飛機

日日都想飲奶茶

夜瞓

坐直啦

夜瞓
咬嘴唇

遲到

打飛機

太靚仔

懶